大台：今次103萬人上街 之後今天我。。。 就完咗。。。

屌你老母
香港玩撚完

食屎啦

死性不改

我同班 friends 好撚辛苦咁行咗5.8 hrs 現在灰咗

一睇Fb直播 啲留言係咁話：回家 go home
和平遊行已經做得好好

咁遊行做乜鳩啊

屌 一講起就火
一度一到講和平理性示威
on 99

一早話今日結果肯定係今天我之後等第二日返工架啦，揀第二日要返工既日子遊行都唔知邊個天才諗出黎

晨早都話唔好信泛民左膠架啦,係要信,仲亂咁屈d有心人係三毛,講真,抵撚死

Cls 上次仲攞唔夠經驗 今次和平白行完香港就會有改變？

一日唔撚阻到香港經濟 唔比顏色林鄭睇 班廢柴鬼會理你地有幾多人遊行啊

咁唔知幾十萬人非和平會點呢

你要勇武嘅，民陣已經搭好個台，你利用唔到，反而怪佢和理非？

今日冇唱今天我, 有進步了. 聽日繼續返工

咁你有無沖？

點解仲會對大台有升級行動嘅期望=,=

btw眾志叫緊人留守

一路行一路睇fb live啲留言係咁叫人返屋企 已經做得好好 唔好留守

政府消息回應遊行人數：不退讓 不退回

五毛嚟，屌柒佢哋

遊行
靜坐
返工
二讀
通過
返工

幾多人出來遊行都冇意思
和平遊行真係最戇鳩
14年我係前線
19年？打個卡食個飯 返屋企沖涼訓覺
反正留守金鐘個班都係唱今天我

岩呀，屌喇麻，去到海富嗌開路開路，on9 ，你地今日吹左成百萬人出黎仲要比班狗食住，又要做發起去到現場又唔帶衝，驚既一開始就咪搞啦，成百萬人呀，一齊衝你估個幾百幾千隻狗唔驚呀⋯⋯ 最後一到去政總，民陣仲要叫人走，真係on撚99、叫人走前仲要補多飛 話葉劉知百萬遊行仍然支持送中黎扯高氣氛但又唔做野，我真係wtf?! 浪費人力

政府回應絕不退讓

泛民大台帶領下成功令百萬港人柒出國際
真係階段性勝利

如果真係咁多buy 勇武就已經勇武咗， 一百萬人有幾多想勇武心知肚明， 之前勇武果d 有咩下場.....